初選注定失敗

下星期六、日就係初選

好多人都唔知。

睇個勢，初選會搞到好似上個月罷工公投咁，

唔夠一萬人出嚟投 （）

到時初選根本唔會有作用，

35+？晒氣啦

睇死11/7、12/7冇人出嚟投票

上晝9點至夜晚9點...

我夜晚十點先起身，點投呀？

又冇人宣傳，

票站又未知喺邊度

個FB page 得嗰幾千人like

（)

咩三投三不投咁鬼麻煩，

（）

不如諗移民好過啦。

本地戰線撚有用咩，等人救好過啦。

啲候選人係邊個我都唔知，投乜鬼姐

原來仲有咩聯署，未聽過囉

[url] [/url]

真係唔知

推啊

冇網絡 / 電話 電台 街banner 賣廣告係爭啲

Push

落過蘋果頭版廣告？睇唔到喎

真係唔知下星期初選

又話投，又話不投，好亂呀。

連登都亂過鬼

個個Post 都見到要全踢走泛民, 只投本土，無討論空間

咁初選黎無意思，一開始講定直接本土算

佢自己FB 都無宣傳
開個post, share都好呀

你自己選飽佢

就讓我們向中共展示龜縮嘅意志

黨安法後，35+效用&可能性成疑
其次選嗰班人連簽唔簽確認書都傾唔掂數，冇團結嘅氣氛

依家35+係完全冇意義

民主資金又集唔到 民主iphone又唔夠數 仲要犯埋國安法

【【【初選論壇醜態收集箱】】】重開

睇左初選既入去報下料唔該

同場加映 - 長毛偉論
主持問：你點睇新一代抗爭者 以攬炒為前提進入議會呢？

片:

聯署咗咁耐，七萬個都冇

到時有十萬人投，我切都仲得呀。

推

比惡法冚底

push

今晚九點有初選論壇？唔知喎

琴晚係九龍東？唔知喎

推推推

係囉，佢開一個post，香港人就會知嫁喇，唔洗我哋主動留意

原來上星期都有，太長，不了

佢開完, 唔share, 邊會有人知
share都要時間㗎, 唔一早約定人, 安排晒節目, 到時唔得閒投

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

宣傳真係唔夠，一路知道有初選，但係唔知咁快

係囉，條女實緊要過香港啦，點會為初選唔同條女食飯。叫埋佢去投，不了。拍拖喎，走去投票？

想知票站係邊 投票程序係點？ 好似咩資料都未有

票站就真係未知，邊有人敢借場俾佢哋？

都冇咁多本土人選，其實建議整合下侯選人做過乜好同唔好嘅政績岀黎

Pishhhh

失敗都唔緊要
正如中學考試fail哂都無所謂
考好9月既dse就夠

叫佢地係applestore搞啦

佢都有份初選，唔選lu，由佢贏

唔講真係唔知
啱啱簽咗

真係冇宣傳，好心區議員幫手掛下banner宣傳啦

樓主曲到差啲負皮

仲35+ 笑唔撚笑死人

會唔會唔知
Fb 有立場一定知

下次忽錢賣kol ig fb 廣告好過蘋果啦
100 毛嗰啲 youtuber 嗰啲 洗哂啲錢落蘋果頭條你以為好有宣傳咩

不如問下民主動力借晒地方投票咩先
係咪諗住be water 11/7先公佈地點

投票隨心得嫁喇，唔洗睇政綱嫁

吓 真係唔知
咁快初選??????
我真係連人都唔知

35+？晒氣啦 ----> 依傢先知？訓咗幾耐

搞手究竟有冇做過搞手

戴妖話要40+啊

人地搞過佔中同雷動

係囉，咩都唔撚做 好過啦

而家話40+

又唔知咩人可以投 又唔知去邊度投 （見到有待公佈）
好難傳比港豬知

不如喺泛民區議員辦事處搞啦，至少好多地區都可以放投票箱

同上次一撚樣

係呀，夜晚十點先起身

咪就係

係聽過有件咁既事
但好多人都未知詳情
而家連登d宣傳好似谷唔起咁

藍絲係咪可以一齊投？佢地會唔會亂投攪亂我地？

人地諗住用iPhone投票啊, 跟貼啲啦

場都搵唔到又情緒勒索人話初選注定失敗 失敗就失敗在冇好嘅團隊帶領

需要ig果種圖解大力宣傳

幫下推多兩下冇都冇咩意思乜資料都冇

戴耀廷帶領喎 未夠好?

推呀

tui

係囉，所以注定失敗一路loop

即係開多幾個acc投多幾次

你冇睇咩戴妖話收集2000部民主iphone做票站啊嘛

其實佢哋要宣傳多啲
啲人知有呢樣嘢 但詳細內容冇人知
立法會已經只可以當一條次要支線

原本35+係為咗証明香港崩壞，正式獨裁化，但今日就顯得雞肋；點知中共嘅國安法比想像中更痴線，反黨即罪，以言入罪，其實已經基本諗到，但佢因為香港的特性「度身訂造」，搞到變全球反共法加國安公開化，個威脅對港人對世界都好，已經大過35+攬炒。

藍絲唔會見到個初選票站啦 黃絲都唔知

好好好 ok

係呀，得日期、時間同埋候選人資料，仲有政綱同埋論壇片段...

有呀

個眾籌得3分之1

我已經準備好雷動2.0 送我手上呢部民主iphone比戴教授

好多區佬都有街站宣傳

洗唔洗餵埋俾你呀？少你一個其實無乜野，放心

其實老實講, 不如唔好夾硬搞啦, 連錢都籌唔到, 就證明市民根本唔感興趣, 甚至唔想要

咁我投9 月咪得囉點解7月又冇人講

好多人問我佢自己嗰區要投邊個

支持

真，35+販賣假希望真係唔做好過做

唔會有選舉舞幣?
或者政府有更多jetso?

講夠35+未, 而家係講緊40+啦

今日聽完個義工briefing真係覺得初選執柒咗佢啦

真係睇唔到

真呀，最好投埋建制，中共開心我哋又開心

我都唔知

有冇多啲detail我淨係喺啲參加嘅friend到聽到啲
籌唔到錢 冇iphone 論壇變綜藝

咁即係投定唔投

我briefing完先知，屌，聽日先公佈詳細

老實講到宜家都未有票站地點投票詳情點幫手推

啲 load 咗陣， 右邊係形容緊啲人 ， 不支持初選嘅楊岳橋 ，不投
不參與初選嘅建賤派 ， 不投
不服從初選嘅呢個搞笑 不投

開post講吓投票要準備咩 有咩步驟
我自己都唔太知

正面宣傳》放負宣傳

個d搞港獨阿 叫哂口號個d
初選全部選哂佢 比中央睇下

無好理啦，叫你投你就投啦

民主iphone

dear jane?

要捐咗錢同民主iphone先
下個禮拜選, 但仲差200萬同差唔多1500部iphone

推啦 個個講移民 屌你老母

蟻

大家好似都唔care咁

我知

我推

我投

阿哥你用個咁嘅標題博乜

初選一定得

你又唔好咁講 我識個建制派會去投私底下幾fd嘅人 佢話好難得有得投

梗係投本土

on 9 .. 邊撚個set

唉，上次就係我推罷工公投，好正面嫁，最後...

公投要人：今日罷工罷課公投呀！！！

其實藍絲去到咪會唔投啲g phone 長毛 出名嗰幾個， 啲票跌哂落本土

抗爭的終結者———戴耀廷

立法會選舉條18歲線明明係7月25號
定7月11緊係俾人屌啦

求示範

係呀放負真係唔掂 好小朋友 都唔知想點

Posh

算9 數啦

大家咁冷感
咁日日追初選論壇做乜

完全無宣傳

幫手推下 唔係真係會冇人知

有無張簡單同靚d既文宣？

認真 犄已經放棄左35+
立法會都廢左武功

pish

唔可以因為党安法而影響35+呢個目標，當然最好同盟內各派盡快靜靜雞解決簽唔簽確認書呢個問題

35+係咪對議會抗爭可行、有效唔係重點，重點係我哋要喺九月選舉一個大平台顯示民意，政府如果大範圍DQ，咪當俾子彈美國囉

個個掛住移民 有撚時間理

PUSH

想投但驚投左會比國安捉走喎

怪唔知得咁柒

?

每個黃絲床下底都有隻黑警

其實個"大家"係邊個本身都係一個問題

成堆係到鳩推完全唔討論初選嘅問題

諗用實體票站條友有冇諗過資源問題

我比佢fb你 你可以問下

李伯盧？

唔使啦thx
反正一個禮拜後記者會問

下個禮拜日開票啦喎

知有初選但完全唔知詳情地點

搞fb 嗰啲人認認真真請返個小編 又唔預告幾時有論壇 搵死我

聽日先講

因為未公佈...

話比人知有成功既機會 有贏面 人地先會跟你
個個都覺得冇用既時候 仲有邊個會去做？
不是看到希望才堅持 呢句野 真係害唔少人
政治現實就係有希望大眾先肯同你堅持 唔好再浪漫主義

搞初選咪就係用嚟保泛民

大唔大機會取消, 其實我覺得咁樣夾硬搞, 真係為搞而搞

我唔認為泛民有投比佢嘅必要喎

求開post

大家要去投

唔會啦，都準備好晒

會投，但垃撚圾

到底點投票……

正面宣傳咗都唔一定得 只係增加成功嘅機會 仲有好多其他因素影響
但放負面宣傳情感勒索就一定反效果

S

真 到而家都感覺唔到d人好關注

我幫你推20下又點話

開完票先問啦，唔阻人地做嘢
我又幫唔到手，唔通借我屋企俾人投票咩

W

用app電子投票

都要做架

有道理
開post取代我，即刻幫你推

到而家都未公佈票站係邊到

7 月 11, 12 日叫人去投票！！

初選名單

票站唔普及
而家有國安法又要嚇窒到人唔敢投

放幾個警察在票站門口（最主要係區議員辦公室）都死

而家要諗萬一初選達唔到要求
要無視個初選

泛民就係唔想人咁多人知，咁先易操控結果，選到佢地自己友，咪就大成功囉

基實唔係保，而係目的變左全踢泛民，就係咁簡單

想問下係咪唔洗登記 直接帶身分證去就可以

而家最大風向係
1. 優先選哂本土先
2. 本土唔夠人就選非泛民果班

零宣傳

要住址證明 or show選民登記冊資料

有咩問題

叫班打手收皮啦 淨係係連登叫票 完全冇行動

點解有隻麵仔

你都係持份者嚟 有必要對佢提出你嘅疑問喎

連初選都唔可以踢走？佢贏到初選我咪投囉
講到連登仔屌兩句真係踢得走泛民我都想呀，問題係屌極都有人信佢投佢嘛

一人係咪一票？

本身35+就係為左攬炒 否決財政預算
依家國安法都殺到埋身 根本已經明知35+無用
但成班泛民仲係度講咩保住35+ 要贏返垃圾會
又變返做為泛民抬橋既小丑戲 本身個初選制度已經係對本土派不利
配合立場新聞整個全票制既民調 根本又係想捧返班泛民入去
大家睇依d都睇到厭啦 20幾年啦
全面d手足死既死傷既傷 然後政棍照舊抱陳守舊10皮人工

灣仔區用黃店做票站

不如開post講吓 人命關天

推撚爆你

宣傳真係唔夠

初選眾籌只有33%，冇錢點宣傳？

就算9月35+嘅機會唔大
初選結果係展現香港人喺冇DQ之下嘅取態

11 12號呀嘛 我知呀

我都同左啲fd講

不過地址就

（新界西）2020 立法會選舉 初選論壇

得35+ 其實就變相證明根本大部份人唔想初選 想要嘅先係沉默嘅少數

打錯 係得 33%

原來要登記先投到？

希望大家唔係只係喺lihkg推
fb，Twitter同街都要人幫手

我一直都有留意，但係宣傳真係好少

捐錢先啦 人地仲差67%先達標喎

仲35+
國安法都已經過埋喇
你覺得佢DQ你仲要理由㗎咩

呢加我睇緊大波妹點比人dq

連登係本土派，外面一樣好多人會照投泛民

雙管齊下啦

用夠呢d情緒勒索topic未？ 成年都唔進步

仲要自己圍爐 笑撚死

Pish 樓主有心

見你最後兩句咁撚串
我就唔去投

岩啊

票係屌返黎既
道德勒索情緒勒索出晒先有用
最好講到初選投票率唔高就係共孽, 香港人咁垃撚圾被迫害都係抵撚死, 手足做晒condom

D人一定會喊住咁去投

呢個Slogan 多鳩餘
支持得初選自然識玩

有道理，交俾你開post

公布左投票地點未？

我第一次知初選有facebook

我已經一日上兩個鐘連登 tg twitter

估唔到我咁大影響力

票站待定

聽

聽日

想問下點解初選個制度對本土派不利？

我勒你 你又勒返我 正

因為本土欠缺樁腳同地區人士票源 甚至係普遍建制票源（即長者同大陸人）

呢個真 而且更重要嘅係錢量, 短期戰 錢數決勝, 但長期戰 就可以靠毅力同努力去cover

咁真正果次都係咁架喇，有咩唔同？

至少減少正式個時先互片囉

曝光時間唔同 冇樁腳 可以用時間同毅力擺街站彌補, 但初選嘅時間咁短 根本有腳就玩撚晒

拉票都唔俾

講真，我真係唔知，我果區有乜候選人都唔知
搞初選條友好失敗，幾十年民主運動培養班乜人出黎？

曲線都冇用架啦
而家人人只諗移民走人
點會有心情理呢啲嘢

培養咗民主之父戴耀庭

拉票當你左膠但有啲本土係垃圾 甚至今次民協做得仲好過佢地

poshh

仲有蘋果都無乜宣傳，係因為違反選舉辦法定乜？如果宣傳初選無違法，蘋果而加頗大一份收入黎出黃絲義捐，唔幫手宣傳完全講唔過去

究竟票站喺邊?

兒登吹緊35+無用
仲初選

btw...推

民協冇咗馮檢基之後一直都幾好

我連票站係邊都唔知

你都講得岩，不過七月尾已經係立法會提名期，初選其實都冇得遲幾多

我係會話直接咪撚搞 你睇而家連錢都籌唔到 就知市民其實根本唔想要初選

但基哥啲票源到時過晒比何啟明 個基本盤唔錯啦

盡做啊！

睇初選論壇有種狗咬狗既感覺

真係好似唔夠宣傳

其實初選係好野黎，如果搞唔到真係好可惜

睇人姐 有啲係論壇咬完私下好返
有啲就一睇個樣就知唔撚會同你團結

新東真係好多候選人

不過係初選咬總好過正式論壇先咬

要開始宣傳

聽日先公佈

就8今日先知有初選

咁你同李伯盧講啦

佢哋好似話區議員辦事處

初選協調係唔易，但有心搞就應該做好d，某程度上我可以形容戴耀庭係學說多多但執行力極弱

根本成個民主光譜入面都唔知邊個有執行力

啲長者同港豬唔知明唔明

push！！！！

Pish

有個臺上臭串之餘 臺下都係我就係唔想推佢入議會... 串唔係問題, 問題係你串嗰班人係以後要合作抗共嘅

樓主曲到圓

711 初選見
711 初選見
711 初選見
711 初選見

vote him/her out

返來關注初選

唔好再推移民post

大家大力宣傳下

連登仔：都移民啦，仲投黎做乜

俾國安法蓋過晒初選

新界西有無本土

我唔理樓主曲定直啦
我以下講嘅野就直嘅
喂大佬你叫啲人點樣放心機落呢個35+先？
國安法都立埋，黃店唔俾表態
連嗌口號都唔俾
你叫啲市民點樣信你呢個35+唔會俾人打壓？
你仲起到玩制度內抗爭？
我自問都睇過晒我自己個區有咩人
我都會去投票
但另一方面我都已經預撚咗佢地會DQ
總之用盡一切辦法阻你班人主導立法會
第二樣嘢，我當你35+真係成功
佢一樣可以架空你立法會
你望下李慧琼內會主席單嘢？
啲保安根本唔會聽你指示
AO EO已經係藍嘅滲透晒
法庭我唔敢講全部紅官，九成囉
三個權力立法執法司法已經崩壞晒
仲講乜鳩制度。

你仲叫啲人點會花心機時間去留意一樣無意義嘅嘢？
我地就話政治熱衷
本身就算有立場但對政治唔熱衷嘅人大有人在
投票？投你老母咩

話到明係初選,你想幾多人參與先?
唔參與既人唔代表唔熱衷選舉
我認為9月選舉一定多人出黎投票
香港人就係咁，要重要關頭先會多人出來

要宣傳

完全無noise

臺面上大家唔知呢 仲係到吹奏佢 我又唔好意思開佢名
不過西九有個候選人完全冇同同區嘅候選人擺聯合站 或者合照嘅... 大家自己搵啦

Tui

宣傳真係不足仲要未知邊有得投

要文宣

聽日先講 但只要係同一個立法會選區就得
例如你住深水埗 你可以去美孚 旺角 土瓜灣 啟德投都得

其實到而家 好少會完全唔知初選. 我覺得係市民根本唔想要

7月11 初選見

我想問初選邊到投到？

今日見到何啟明搞咗個集氣會 幾好
要各區接觸街坊 唔好淨網上圍爐

點會唔知

投

35+ 係議會戰線希希
選真抗爭派填補所有抗爭位置
唔同崗位都要全方位抗爭
不分化

拉

屌 老母面

個個都吹風話35+冇可能成事
仲邊有人理初選
係有時間都諗點走佬去日落國

推啦

票站位置唔係有待公佈咩

真係有咩宣傳咁
唔知係咪我真係跟唔足

淨係睇到立場forum
連初選要唔要報/邊到點樣投用咩做身份證明etc都唔知

有啲區無啦啦有人公佈左，但又唔係官方平台公佈，唔知想點，民動好廢

李伯盧喺隔離post有講聽日記招公布

應承我，初選前，十萬簽名，好唔好？

票站都未宣布

我覺得太遲公佈
可能真係資源/合作上有太多未知同限制

不過唔緊要
公佈咗之後請大家合力分區宣傳
我已經心有所屬，你呢？

是撚但啦，泛民有邊次成功過？
到時肥佬黎吹雞，香港人乖乖地照跟咪得囉

搞手太7，做野又慢，又驚呢樣驚個樣

7月3公佈地點
冇咩platform見過咁
加油我地一齊撚推

呢個都係大原因嚟. 所以我會話其實市民知係有初選. 但唔想參與

唔知簽黎做咩，湊夠十萬之時，初選都選撚完，何況戴妖根本唔會聽你咩聯署講

Push !!!

為搞而搞仲可惜 到時得1000幾個人投 咁啲候選人應該擁護定出嚟繼續選

登啲候選人慘
唔玩初選又話係鬼，但個初選認受性咁低

幫推

其實我會希望攞初選當個參考算 輸贏照選 不過有過個初選 等素人們唔洗咁辛苦向大眾由0sell自己

【【【初選論壇醜態收集箱】】】重開

我問過其他人
好似聽日記者會公佈投票地點

真係一下提醒...

幾無用都好，易過衝既野就做

一傳十 十傳百

有聽過初選，但唔知時間地點同參選人。
根本缺乏宣傳

快啲腥曬比親朋戚友！開始幫手宣傳

標題黨 不過照推

我宜家先知原來要去票站實體去投

推呀
推爆佢

有無人哼左出黎....

推一推

好似連投票站都無講位置

你點睇李伯盧？

好似未夾掂

用呢啲咁既柒標題係唔會令件事變成功

老老實實，唔睇好
但都推一推

分化撚？拉

工會會員先有得投？

乜撚都有待公布，梗係失敗啦

大大話話簽署左幾十個類似投票，有啲仲係白宮簽署，發現冇實際意義

仲好意思叫人簽處

Airdrop收過呢張之後 就唔知其他詳情了

唔強制簽約章 有人“協調 ”好初選名單
一直鳩做都話有資格入初選
呢d初選我接受唔黎
不如自己留意多d該區後選人住績
政治取向 參選承諾
培養自己成為一個對選票負責的選
民更好 輸左點算？你確定35+一定
可以發揮作用？而家環境 我唔樂觀

眾籌都唔夠錢
梗係冇廣告冇設施啦

thx即刻推俾其他人

樓主d comment咁悔氣做乜

其實到依家都未公布票站位置
你叫人點覺得佢會成功？

其實有腦都知投票選舉已經冇用 唔係戰場
唔係獨派根本唔會投 但係獨派唔會入倒閘
所謂冇咩必要玩個遊戲

依家係等DQ

票站聽日公佈？

pls vote on 11 12 July

推！

民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

推呀 叫埋姨媽姑姐一齊投佢老母

TUI

隔離嗰三句，如果喺「初選」呢兩隻字後面加返「⋯⋯的人」，咁樣成句句子會易明少少

可以網上投？

PUSH!

泛民篩選選舉參加黎做乜?
我自己唔識揀票投?要你班撚屌幫我揀?
仲講35+?訓撚醒未?

up

lm

真心唔知 區議員又無提

點解佢地唔宣傳架？
國安法打贏佢地？

其實成件事都討論度極低，投票更加好多人唔知

屌，我都睇死推完po冇人理，我就唔信有人理，唔信你地又一齊推po睇下點

最勁係講左好耐
但一直都唔知日期

slogan趕客
明明本身個message就好簡單
正：初選要投票
反：唔參與初選既候選人就杯葛
點解可以搞到3投3不投成6個point出黎

呢個唔係官方架，係啲人自發，籌左35萬既聯署

有冇啲平均咁投票嘅政策
擔心到時會投爆咗一個另一個就好少票

A

我知 我都有聯
手足仲好勤力日日send email黎提人去投票
仲開埋youtube channel添
但係唔代表個slogan冇問題喎

咁係咪要搞初選初選論壇

係街站填過

其實有冇諗過係市民根本唔希望初選

呢個真係嘅主流諗法

推，星期六出嚟投票

香港沒有選舉

唔係初選注定失敗
係立法會戰線注定失敗
偏偏你地淨係願意付出一張選票
都唔好講初選概念就係篩選
一方面同人講自己要真普選，無篩選既普選
一方面自己又係度玩篩選

Pushhh

初選啦

推 我會投

呢啲就係全部？會唔會再有新嘅人加入
同埋票站會幾時公佈
保安人手應唔應付到藍絲搞事

好似唔應該喺度問有冇巴絲解答

唔知就而家知 再話比支持民主派嘅親朋戚友知有呢樣野

推post

This is to be tui

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

張可森 黃子悅

點解班人自己都唔做多D初選宣傳

老老豆豆,d票站係邊,上次罷工投票搵左我好耐

做到宣傳咁廢
好多人都唔知唔出奇 一有問題又唔改善

推 真係無乜人知

投！

等睇初選完，少人投就賴認受性低，之後一樣衝出嚟𠝹票

想本土贏就唔應該玩初選，比例代表制本土派先有機會贏，泛民係計過數先整初選出嚟

本土有得唔玩先算啦 你班戇鳩仔玩埋晒啲三不投 邊個敢唔join. 你估啲本土唔知呢件事?

我都想睇，等我叫人唔好去投先

真心一問，投左既侯選人比人DQ左會點？九東佢地目標係拿3席咁我地初選係咪投3個？黃之鋒如果排第一比人DQ第二名係咪自動上第一？

我答你

反：你至少漏左一個，就係參與完初選，輸左，但唔肯退選嘅人，呢d都要杯葛，所以至少要加「不服從初選，不投」
然後「不支持初選，不投」係歷史遺留問題，因為聯署最初推出當時，根本未知初選搞唔搞得成，第一個不投，係用黎如果初選搞唔成，問責鞭C嘅。既然搞得成，事實上呢一點係可以刪

正：初選投完，都要大家大選投票，同埋大選只投初選贏出嘅人？ 其他正嘅兩點，我覺得兩點都重要

冇人知？

推 投本土

點解唔上網搞算

本身本土派嘅支持者都係唔熱衷初選依個手法 會投初選嘅人基本上都係比較偏向泛民嘅黃絲 你見到omdb 飯國威依堆係連登比人笑到傻 但係初選仍然高票就知 亦者係話初選只會將個堆無咁出名嘅素人本土收皮 因為佢係短時間係無辨法增加曝光 而佢亦都無機會參加正選 曝光係公眾選舉論壇/街站 增加更多公眾認知佢嘅機會

我夜晚十點先起身

有票站未

我會投

連登多憤青
唔洗理佢
根本影響唔到現實

全部候選人，唔會再有新人，因為初選提名期晨早完左
票站官方今日公佈
保安問題要問戴妖

唔係，如果A候選人成功初選勝出，而正式選舉被DQ，A候選人係可以自行欽點一個無參與初選既Plan B頂上
黃之鋒個Case，就應該會係凱晴頂上

初選搞到咁7，係咪仲應該撐？
你地一開始，有冇諗過個初選會咁7

認真問，最惡個條法都立左， 35+ 40+ 100+個意義係邊

初選投咗 D 人都未必跟。

又唔夠義工無架喇無架喇

頂..真係好多人唔知.

推推

梁柏堅有兩樣嘢想講：
711、712初選氣氛真係好冷淡，識幾個深黃叔叔姨姨原來完全唔知，麻煩大家幫手推下，講真裏面有啲人可能隨時一世人淨係有初選依一次機會俾大家投票俾佢，認清民意都好緊要。🙏

第二樣嘢係欠缺iPad（五年內嘅型號，要空白機）希望大家可以借俾我，但我不能百分百肯定唔會損毁。😥用完之後會盡快交還，唔使捐出嚟。（捐出嚟我當然樂意接受啦，辦公室之後營運都會用到。）

有冇票站地址

連戴妖都唔見有講，係架啦

搞手都唔知詳情

#1

有齊你想知既野

但因為只可以出plan b,如果plan b DQ埋就要佢地預先報定既plan c
冇就次位補上

.

好似仲未出........淨係話想搵黃店做票站但冇咗下文

但當初D人係投你黃之鋒唔係投凱晴，咁搞法到正式選果日投黃之鋒既人咪會轉軚

啲資料少到

唔該巴打

同初選冇衝突呀
5個區都起碼有1個本土/素人/眾志

選舉舞幣仲好
制裁子彈 ready

咁本土候選人係 condom??

Pishhhhh

+1 但好似今次會多少少

佢地話全港會有251個票站但未公布詳情

唔係呢個咩

九龍西連登巴打有冇咩建議
利申: 只投本土派

想知票站係邊

正標題黨 不過我推

你個3不投令本土冇得唔玩 先係當人condom

馮/劉 二揀一

叫區議員自己買唔得?

出去參加初選投票 不要被恐懼嚇倒

人手置頂

不要講甘多出來初選投票 候選要落力宣傳自己

其實國安法殺到,法治直接死亡
選咩議會都係無用

散佈失敗主義 香港人盡最後努力 不要放棄

擔心會引起疫情大爆發

香港不是國家

番工係真香港人死穴，點應夠比
冇成本既野，大部份人都肯做
擔心下票站門口舉鄧紫棋好過

叫人淨係投票比本土派都唔俾
咁初選黎無意思，一開始直接講定泛民算

你睇連登去拎意見？

到時見